(照片求解) 相中的香港地方

有冇人知呢張相喺邊度影嘅？

似海邊

太陽係右手邊
如果係就係數碼港

數碼港

謝謝

長洲